放棄啦，香港最緊要繁榮穩定，自由法治放埋一邊先啦

放你老母

香港今日既經濟繁除左係過去幾代人既成果之外，
更重要既係建基於一個有法治，自由既社會，令外商有信心投資。
抗爭者堅持上街絕對唔係要損害香港，一個我地視為屋企既地方。
但眼見香港禮樂崩壞，法治淪喪，自由日漸收緊，特別係六月以黎政府對民意既篾視，警察既濫權，我地無辨法唔繼續企出黎，守護香港既核心價值。
雖然短期內經濟有機會受影(一定比唔上外圍因素)，但我相信呢D核心價值先可以確保香港長遠既經濟發展。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

一名香港市民字

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推